夏雨真係on99

身為公司老闆，自己個女同有婦之夫搞埋左，都仲可以係公司當住咁多員工面前指住個男人鬧 。
自己形象都唔理，係人都知呢D野梗係私了啦！你仲咁高調係公司公了，比人傳開去真係抵你死 ！

夏雨飾演夏雨